有去撐警集會但去過龍門冰室食飯算唔算偽藍

唔知咩問題

甘而家有去遊行但食藍店算唔算黃先

算on9
因為你未睇清楚到底乜野延續緊你反對既政府同警暴

唔好開咁撚多弱智TOPIC引人注意喇

開下都5得

dllm 引戰狗死全家

拉

反彈✋

黃你老母
之前大把芝麻人兩母女去乞學生餐
唔通又黃

你都幾勤力出垃圾po 幫你拉下

Thx